難怪JJ Chan要人請佢食Pizza Hut，原來JJ一早已經做緊抵制TBB行動

傻人反而最醒

呢條傻閪死撚左未